想買win平板連keyboard

唔知邊隻好

咩用途？筆直？
唔講點討論